麗晶物管D態度, 其實全港人都一樣受緊

睇到麗晶既情況, 真係香港現時社會既縮影.

香港人納稅比政府, 政府花公帑養警察. 市民實際上是警察既老闆.
但卻比警察敵視, 就算普通市民, 冇參與任何政治活動, 都被警察兇, 叫「甲由」, 態度其差.

香港人真係悲慘.

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

求建制業主立案法團list + 光復遊行

瑞安集團同梁振英關係密切